新加坡廢老排隊買優惠手機 華為備貨嚴重不足報警拉人

新加坡早前 54 週年國慶，華為推出長者買機優惠，只要年滿 50 歲的新加坡永久居民，就可以 54 新加坡元購買原價 198 新加坡元的 Y6 Pro 2019 手機，每人限購最多兩部。

華為起初宣傳時指促銷活動會持續數天，不過為了搶平貨，不少長者在促銷活動當日凌晨 4 時，就已經在華為的專門店外排隊等候。不過隨後這些長者才發現，每家專門店準備的 Y6 Pro 2019 存貨只有 20 至 30 部。有排在第 16 位的長者表示，當排第 12 位的顧客步入商店，工作人員就宣佈所有手機售罄。

及後華為更張貼告示，指全線 27 家分店的所有促銷手機都售罄。華為備貨太少引起漏夜排隊的長者不滿，其中一名 53 歲的女士甚至拒絕離開店舖。店員隨後報警，警方到場後以非法侵入罪將女士拘捕。

傻系黎既

50歲都叫長者

"警方到場後以非法侵入罪將女士拘捕"

這就是新加坡.jpg

新加坡人好劣

新加坡= 富貴版北韓

等於英文版中華人民共和國

的確係進化版支那。

坡人去到香港都唔敢批評佢地政府。